發唔發覺冇肥婆會行山

肥妹踩冧斷背山

碌哂落山

肥婆肯行山就唔係肥婆啦

支撐自己都難

有見過，上嘉頓山抖三次

肥婆 為何要跟你上山～

畀人擔上山就有份

肥婆會行山就唔係肥婆啦

為何同情你還是痛恨